有冇客觀撚分析下而家嘅中國夠唔夠二戰全盛日本打

好似話二戰日本有300萬士兵
10艘航空母艦
屈撚到
而家中國受益於科技發展
係咪可以彌補實力不足

有導彈同無導彈爭好遠啦

依家直接出核彈炸廣島長崎應該無問題 會唔會失準另一件事

其實我覺得韓戰中國都夠打

科技差咁遠打閪咩

咁又吹大咗